今天和他分手了，有冇人陪下我....

拖下拖下，由熱情變冷淡，今日係我提出的，有點後悔，但又有點解脫.....不用再check 住手機，滿心期待，現在心情極down.......有人可陪陪我

721 一齊出來，大把人陪你

會去的，心情極down

點解分手

係咪佢變左 感情已經變左質

後悔傷心一定有架啦 始終有感情

你已經好叻女好努力💪🏽

工作比我緊要....

陪你

我都係，大家陪下大家

樓主幾歲?

點解佢咁唔珍惜

人生唔係得工作 更何況係自己最親嘅人

佢一啲都無挽回咩？

原諒我當天不懂得珍惜
女朋友離開左我 我先後悔
但一切都挽回唔到

仲話我唔體諒佢

第幾次拍拖？

tg我 @Dadfindboy

圍爐 兩星期了
我放唔低
好想知佢而家點
放低左我未
但連問既勇氣都無

大半年
佢一早已經忘記左我
得我一個on99咁日日掛住佢

咁你真係唔體諒佢啊嘛臭閪
又要人有上進心，搵到錢養你
又要人多時間陪你，樣樣都要關心你
撚有時間應付你咩屌

點都有balance既
邊個體諒邊個多d 永遠無結論
唔好將呢段感情既缺憾帶落下一段就得啦
想搵返佢 試下囉

呢d時間搵人出嚟陪你好危險架... 係度呻下算啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

前排我都係同樓主差唔多情況下散左……
出黎發下夢舒服d

I know that feel
上個月散個陣，我都係咁難過，日日都想死咁
頂住呀絲打

真係想搵樹窿純放抵啲野既話都可以 tg 我

最撚憎樓主呢種人
大個人啦 生活唔係得愛情 唔做野點養你呀

我都岩岩散左了
冷靜左成半個月仲拖拖拉拉
不如我開口講算
而家係咁諗返起一齊之前佢講到有幾愛我